DSE 5分以下揮手區👋🏻👋🏻

各位C兄打算有乜出路？

禾打算做電莖選手，LOL有金牌

有意pm我組隊

5分報乜

咁垃圾都重有面再讀？

真心一問
想問除左數學化學衰左之外，其他有3有2
夠10分，無5科2
入唔入到設計hd

大家唔好俾依位波台手足撚，假膠黎

渣架
我同我個fd加埋有7分

我兩個u 一個5* 其他1

跟你搵食ok? 肯學

報左hku個電莖文憑未

4分

去台灣讀電競大學 方面雞一齊？

我果隊加埋有15分

跟我炒場好過

好彩6年後先考dse

5分

警察都入唔到

真心的

我一個4分

Pm

點報